係咪已經冇人帶口罩啦

屌你地啊 點解冇人帶口罩啊 成架巴士都冇一個帶 得我一個on99 咁

講左好多次啊 要將抗爭日常化啊

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

堅持每日戴黑色口罩出街。
我出街唔係集結，身份又唔係不被識辨，黑警吹我唔脹

日日戴口罩
抗爭日常化

我戴咗口罩出街啦，你呢？